【極緊急！只剩最後兩日半！】 爭幾萬個人呀，求吓你地簽啦

【極緊急！只剩最後兩日半！】

你話你都好憎曾偉雄？我唔信囉。
反何君堯嗰嗰白宮聯署，兩日就過咗 100000 人嘞。
曾偉雄呢個？得返兩日咋，但人數仲爭幾萬囉。

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽署步驟：
①
*第一格寫名
*第二格寫姓
*第三格寫mail
填寫好後，按sign now
②
到mail收來自‘We the People: ’的信件
③
打開點這句
Confirm your signature by clicking here.
連結到完成頁面，恭喜完成聯署啦

自推

signed!

唔好意思
借一借位

[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推呀

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推

Push

由我2小時前簽 到而家已經多咗5000左右
加油

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

Done

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

重要，推

簽左!

DONE!

Pish!

推!!
721
811

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

簽唔到

Why ar, 佢有無講原因？

咁你要努力推POST先得架

721
811

簽唔到
721
811
機場

same

Push, 有無人可以幫手，無試過呢種情況

Push again

我都出現呢個畫面啊，簽唔到

個網炒咗，換過第個 browser 試試

個網炒，換過第個 browser 試試

721

幾個聯署都簽唔到 簽左幾次都係咁
Submit完冇email comfirm